啱啱去咗荃灣川風味食嘢.點知。。。

入去落單之後坐低,聽到佢哋老闆喺度同啲疑似福建幫嘅人講:我覺得我上次打班曱甴打唔夠,屌佢哋老母臭閪。
我聽完心諗仆街啦,原來藍店黎嘅,仲係應該班福建幫成日幫襯嘅店...之後碗麵嚟咗，我食咗兩啖即刻走人.
荃灣人食唔食你哋自己決定.同埋希望唔好再幫襯佢哋

裝

唉,仲有咩可以食🤦🏻‍♂️

影張單出黎睇下先

荃灣咁多黃店
驚閪咩

食完兩啖走人點影張單俾你睇？定係你會繼續留低？

P牌仔帶風向 完

估唔到我食開嗰間會藍🤦🏻‍♂️

一聽個店名都知啦
仲有D雲貴乜果D都係架，唔好撚食呀

冇圖冇真相

我講返我經歷，你信唔信由你啦

係得坡坊位 都知咩料啦

我而家咪唔撚信囉 我要仲講到其他人都唔撚信你呀

你冇俾錢？

最後澄清一次，我只係講返我今日食嘢經歷,唔好話咩帶風向,信唔信都係你哋自己決定🙂

下次拍片錄音啦 屌
無圖無真相 UP兩句點信你

我係你就唔畀錢直接走

唔俾錢？佢哋叫popo定係吹雞叫福建幫

sorry，我今次真係好似乜嘢證據都冇,但係我只可以講係我嘅經歷.我冇諗過嗰一刻要錄音影低乜嘢乜嘢，因為我自己都驚

但希望荃灣嘅街坊,以後唔好幫襯🙂

你真係大權威👍你鐘意啦

On9 即跑啦，企定定等佢？

將荃灣川風味改做深水埗加藤屋又得

有乜估唔到?
呢啲大陸佬開賣大陸野食既舖，唔通會黃?

懷疑坡坊一大半都係福建佬開🤦🏻‍♂️